民陣集會 我要聽朝起身仲見到呢個post

不要休息，吹大雞了，推到上熱門

仲有咁多日之後

push

推

P牌仔照推

推啦
到時見

推行動post啦

到時見

10月20號

Push

Pish

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

熱門有POST推緊民陣集會

15/10(Tue)： 7點旺角耶穌祈禱會，7點半修頓籃球之夜
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行

721 831

吹雞

[行動］籃球之夜熱門一個post都無？

10月15日籃球之夜
今晚七點半修頓見

721

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推推推

好

推！！！
仲有twitter日日要retweet

唔知有咩tweets retweet,
twitter help 幫到你！

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

PUSH

推呀

Ok

大力推

pish

見唔到架啦

唔好再休息啦

Hea推

認真推

尻推

亂閪咁推

1020

推到1020

10.20

一陣 1200 HKDI 見

Tui

推爆你！

繼續舉牌 PASS THE ACT

gg

推 未贏架

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

wa

ga yau

731 831 要追究

光復香港

推
起身啦
唔休息啦

721 831 101

推啊推

1020 九龍見

光復香港！

民陣遊行
10月20 1:30集合 2:00出發
尖沙咀梳士巴利道去高鐵西九龍站

爆眼、斷骨、中槍、非禮性侵、浮屍、1000+義士、數不清人命

一定要出嚟行落去!

星期日見

一定要去

其實和理非助養為什麼不派預付卡？

痴撚線上唔到熱門！

Lm

你聽日見唔到

推爆

人呀，我要人呀

PUSHHHHH

2133

tui

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

推撚爆佢

出黎啦屌你老母好撚嬲

推
和理非全面進場

1020 尖沙咀
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

一定要推

行動po
p牌大推

推佢老母

pppppp

人手推

up

推啊

721, 831

出嚟啦

屌啦得返三大訴求

每日一推

我見到，所以推

p牌仔

一定到

Pushed

1020 tst

單身狗 抵你無女

和你推

pishh

1020 九龍見！

1020九龍見！

1020 唔出唔係香港人

Come On

建議順便將上訴委員會成員加入制裁名單
睇下之後仲敢唔敢上訴失敗
上Twitter煲大佢

收到

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

一陣再推，大家推一推比多D人睇好嗎

推下

Share俾所有親戚朋友

go

已經星期六 準備好晒 隨時行得

P牌推

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

星期日晚見

Ok 推

x

推[black][/black]

幫手推上去唔該，連登要行動post

大大力錫佢春袋

溫層外都重要！

CCP may agree to reorganize police force. BUT IN THEIR WAY. , then what?

How can you DEAL with CCP/Lam's next Political Move:
1. delay District Council election
2. cancel District Council election

Timing is everything !!!! 2019.2020
They will try their best to protest 117 ( Watch this -- )

What are the SOLUTIONS to these problems??

1

推啦

推呀 1020見

P

吹大雞啦

不推不是人

吹雞呀！！！

屌

早晨，起身未？推！

吹雞！！！！

gogogooioo

💪🏻💪🏻💪🏻

推唔到
到時見

十月二十 尖咀見
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

[中後排有用POST!!] 做內街哨 check車係咪狗車！

p

我要出去

擁

我要推

又要推

即刻推

係咁推

又黎推

起身未？